[急放] 聽晚九點三電影節門票

小妹聽晚突然有要事，可出價或以其他門票交換
電影：八月
地點：香港大會堂
明天4月12日 9:15pm
有意pm, ok?